陳帆係父母官!

睇到佢落區去深水步,探D板間房住戶,之後激動落淚...睇得出佢真係好有心
佢真係父母官,值得敬重既官

D人話佢 未夠班做運房局長, 單單睇佢依幾日既表演,已經唔洗講野!

表現

我覺得佢係真心感動喊

如果佢係做戲,我覺得佢做得好真

你冇打錯呀,佢真係表演緊

林鄭都係

林鄭都係好有心既人

blocked

佢努力緊

Block飽佢

條柒頭建議整廉價劏房都叫解決方法
劏房換劏房已經畀人話係父母官
支那仔嘅權威性人格又出晒嚟

鄭少秋係秋官!

曲線

無錯你講得好岩，佢啲戲真係好勁
無線岩岩缺乏佢呢員類演員

支持帆帆